## Читалка wav файлов  
Имеет графический интерфейс.  
Возможности:  
Открыть и обработать файл  
Вывести график временной и частотной области  
Для расчёта используется разложение на ряд Фурье  
![figure_1.png](https://bitbucket.org/repo/Aj5X4z/images/2062031909-figure_1.png)
  
В скором будущем:  
Записать звук с микрофона  
Создать звук самому выбрав частоту, амплитуду и прочее  
Редактирование звука (удалить не нужные примеси в звуке, например)